====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À partir de ces immeubles déliés , on peut imaginer des architectures variées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

